請大家利用林奠嘅言論幫運動做文宣

林奠係8月9 日嘅記者會用到THEY HAVE NO STAKE IN SOCIETY
意思係在社會無貢獻嘅人

咁我地就可以幫佢界定下邊尐人可以歸類入去啦
1. 未開始出來工作嘅年輕人
2. 拎綜援嘅低收入家庭
3. 拎綜援嘅傷健人士
4. 無需交稅嘅一般市民
5. 新香港人

由於你地對社會無貢獻,
所以你就無權係社會發聲
所以你地就無權去講政府做得唔岩
所以警察扑你個頭係天經地義
所以俾黑社會斬都係理所當然

再點樣上綱上線大家咁聰明自己來啦
聽日深水埗就正正對準晒上面嘅人
文宣要嘅係挑起佢地對政府嘅憤怒同恐懼

自推1

推2

推

PUSH

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

對呀, 條路好長
經濟施壓係最終手段

大家加油

係佢眼中，就算醫生律師飛機師老師都係一班奴才，作用係服務權貴，必要時都可以放棄，搵替代品（大陸專才），林奠咁撚高要求

你說出左個重點
要俾上面藍字個班人知道
你地俾人斬死都無人會幫
仲有政府係會進口大量強國人入來做高端人種
你地準備幫強國人做奴隸啦

句中文應該改咁會有感染力
（佢地只係一班無貢獻唧廢人）

推
689: 體育、宗教界對社會冇頁獻。
777: They have no stake in this society.

佢講得出就預左俾我地利用，
佢想spin去經濟
想收復一部分支持
我地就幫佢開大尐條戰線

由其是去到多弱勢社群嘅社區
佢地未必關心五大訴求
但你同佢地講對於無貢獻嘅人
政府話你地無權發言
將來俾人cut綜援都唔可以出來講3講4
講多兩句就會搵人斬你

中文翻譯唔理想，應改為以下

針對香港的文宣：
對香港社會沒有貢獻的階層
放大（林鄭政府拋棄基層社會）

針對大陸的曲文宣：
無產階級對香港社會無貢獻
放大（林鄭政府破壞有中國特色的社會主義）

不和book 維園比人義賣反送中，或者等平民賣下野賺如錢，對抗地產霸權

對，仲可以cap埋佢之前個d懶係關心基層嘅相出來

[突發] 人人都可以做文宣

記住，政府想我地恐懼
我地要將佢哩份恐懼帶俾佢無target到嘅人

恐懼同憤怒係對家最中意嘅手段